{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23204",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 시나브로"
    },
    "text": "ご購入いただいた客室は計24室で、近くには大田1号線の甲川駅と大田1号線のユソン温泉駅がございます。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 会員割引が可能であり、貸室は予約商品を販売しておりません。 全客室では100%ギャン水を使用し、泡立て入浴剤を無料で提供しています。 歯ブラシとカミソリは基本的な備品として一緒に提供されます。 冬場は外気温度が約18度以内の時に暖房が作動します。 客室には電気カーペットが設置され、暖かいベッドを提供します。 カップルスパ浴槽のある特室、コーナー型ジェット浴槽のある準特室、LGスタイラーが設置された特室など、それぞれの客室には様々な施設が完備されています。 メリットとしては温泉水と浴槽が全ての客室にあり、大型3DTVとHDコンテンツも無料で提供されます。 大型駐車場で無料で駐車でき、全客室には浴槽、PC、Wi-Fiが完備されています。 24時間営業のSelf Barで飲み物、ミネラルウォーター、タオル、コーヒー、緑茶ワイングラス(プラスチック)、ワインオープナーなどを自由に楽しむことができます。 客室等級によってTVと浴槽の大きさが異なり、高品質VOD、TV再視聴、Wi-Fiも提供されます。 早期入室も可能ですので、気楽にいらっしゃっても良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "24室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅は何ですか？",
            "answer": "甲川駅とユソン温泉駅が最寄りの駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "会員割引はありますか？",
            "answer": "はい、会員割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、貸室は予約商品を販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "どのような入浴剤が提供されていますか？",
            "answer": "全客室で100%ギャン水を使用し、泡立て入浴剤を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "備品として何が提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシとカミソリが基本的な備品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "冬場には暖房が作動しますか？",
            "answer": "冬場は外気温度が約18度以内の時に暖房が作動します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には電気カーペットが設置され、暖かいベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "特別な施設はありますか？",
            "answer": "特室にはカップルスパ浴槽、準特室にはコーナー型ジェット浴槽、特室にはLGスタイラーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "温泉水と浴槽が全ての客室にあり、大型3DTVとHDコンテンツも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Self Barで何が楽しめますか？",
            "answer": "Self Barでは飲み物、ミネラルウォーター、タオル、コーヒー、緑茶ワイングラス(プラスチック)、ワインオープナーなどを自由に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室等級によって何が異なりますか？",
            "answer": "客室等級によってTVと浴槽の大きさが異なり、高品質VOD、TV再視聴、Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "早期入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、早期入室も可能ですので、気楽にいらっしゃっても良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 484
    }
}